一人一個懲罰男朋友既方法

蚊鳩毛

我通常直接打佢條撚一拳

用西水整佢個嘴

要求一張附屬卡

好暴力

引佢但係唔俾佢摸

今晚插返佢

唔俾佢摸你碌9?

咁屎燴架

Ching好波！

快點整我

剃到佢d腳毛一忽忽

佢要咁先識驚

剃光晒好d

有次踢到佢春袋 俾佢西我

屌佢屎眼

剃哂既話d人最多覺得佢cam cam地無哂毛，一忽忽先顯懲戒

Make him culkhold

大大力扯佢條野 又可以拉長啲

我係絲

有冇女朋友鍾意打男友pat pat

下一站金鐘

咁我會就住嘅 但佢畀我打完 會即刻遮住 笑笑口話：傻咗咩你

一零互換

唔同佢講嘢，當佢透明

用個閪窿chok到碌鳩噴精射晒入去為此

利申 巴打

踩jj
利申：腳膠

樓上

剃佢一邊眉睇佢點出街見人

剃一邊腳

成日打

俾佢渣我對波

好主意

好過你無女

一晚同佢扑10鑊 扑到佢無撚哂精

好心d巴打咪入黎搞屎啦

叫佢扮狗吠

內射佢

打patpat 打JJ 揑佢對肥仔波
佢而家勁快就會醒水 雙手立即擺出防禦姿態 好可愛呀

我都係咁做

識玩緊係玩男人最痛
男人先明白男人最痛係咩
屌個時 用力扯住佢條撚唔放
係最難頂最痛苦

嗯

留名

Meet佢lin頭
利申：藍巴

我會搣佢patpat同咬佢

我男朋友懲罰緊我

由出世到而家都避緊我，唔畀我搵到佢